กว้าง
ความหนารวม
คอมพิวเตอร์
คือ
คือคอมพิวเตอร์ที่อาจไม่เหมาะกับผู้ใช้ทั่วไป
จอ
จุดแข็งของ
ชิ้น
ถ้าไม่รวมบอร์ดอุปกรณ์ทดสอบราคาอยู่ที่
ที่ผู้ซื้อต้องนำไปประกอบเอง
ที่ผู้ใช้งานต้องนำไปประกอบเข้าด้วยกัน
ที่มา
นอกจากนี้โปรแกรมที่ผู้ใช้งานสร้างขึ้นยังสามารถเชื่อมเข้ากับระบบอิเล็กทรอนิกส์ที่บอร์ดอุปกรณ์ทดสอบแบบไม่ต้องบัดกรีได้ด้วย
นิ้ว
บรรจุ
บอร์ดทดสอบอุปกรณ์
บอร์ดลงอุปกรณ์ด้านซ้ายบนของคอมพิวเตอร์มีรูถึง
บาท
ประมาณ
ประมาณ
ประมาณ
พันบาท
พันบาท
ภาพจาก
มาพร้อมกับแผงวงจรไฟฟ้า
มิลลิเมตร
มิลลิแอมป์
มีซอฟต์แวร์ที่กินสเปกน้อย
ราคาอยู่ที่
ราคาเต็มสำหรับอุปกรณ์ครบทุกอย่างคือ
รู
สามารถสั่งซื้อ
ฮาร์ดแวร์ไม่ใหญ่มาก
เป็นเว็บไซต์
เพราะ
เพื่อรองรับการดัดแปลงของผู้ใช้งานแต่ละคน
เหมาะมากสำหรับผู้เริ่มต้นสร้างโปรแกรมพื้นฐาน
เหรียญ
เหรียญ
เหรียญ
แต่เป็นคอมพิวเตอร์
แต่เหมาะสำหรับโปรแกรมเมอร์ผู้ต้องการเรียนรู้ระบบและแฮกกิ้งโดยเฉพาะ
แป้นพิมพ์
และ
และถ้าซื้อแค่บอร์ดเปล่า
โดย
โมดูล
ใช้ชิป
ได้ที่
ไม่ใช่คอมพิวเตอร์สำเร็จรูป
1156
128kB
180
2.4GHz
2300
240
32bit
4500
6
6
6.4
65
7
9
DIY
DIY
ELLO
ELLO
ELLO
ELLO
ELLO
ELLO
EllO
Geek
LCD
PIC32
PIC32
RAM
RFแบตเตอรี่
Touchscreen
crowdfunding
crowdsupply.com
crowdsupply.com
microcontroller
